
2009-10-10t20:07:00z
dunya
türki  ermenistan ara protokol imza belirsiz bir   ertele neden olarak imza sonra   metin her  taraf yap itiraz   görüşme sonra  kriz aş  ol  türki  ermenistan ara imzala protokol belirsiz   zürih kent saat itribariyle  ülke protokol alt imza at  kısa süreli   sonra halen devam ed bir kriz  kriz ilk çıkış nokta ermenistan dışiş bakan imza sonra yap  metn ol  abd taraf diaspora telkin  yönelik ifade itiraz et aynı zaman  metin bazı ifade renjide  ihtimali üzerinde dur   üzerine imza sonra yap  metn bazı ifade itiraz et  metin bazı ifade diaspora rahat ed belirt ayrıca dağlık karabağ sorun ilgi bölüm   çık  bu geliş üzerine yeni bir metin yazarak abd heyet ilet  bu metn ermenistan  görüş  nihai bilgi olarak  türki metin karabağ ermenistan metn soykırım ifade soru ana eksen oluş ifade    çalış halen  kaynak    imza tören bugün mutlaka yap ifade  imza tören iptal ed söz konu olmadığ kriz inkar   yap müzakere yaşan ifade  clınton uzun uzun   yan abd dışiş bakan hillary davutoğlu  nalbantyan  uzun  konuş ifade  sıcak   imza atıl zürih geri dönme oldu türki  ermenistan heyet  yol ol   ermenistan kaynak olabilir emekli büyükelçi ömer ersu konu ilgi ntv yayın yap açıklama  taraf   haber kaynağ önem biz diplomasi geleneğ bu tip hata pek rastla protokol metn bir sıkıntı ol  be kriz kaynağ ermenistan taraf ol daha muhtemel  yanlış anlaş   neden bir önyargı değil   be  var çıkar ol   yeni devlet bazı alışkan oluş  normal şart  metin  protokol   dakika bir şey kal değişik yap hillary nalbantyan üzeri baskı sovyet düzen çık devlet diplomasi geleneğ olmadığ gerçeğ ba soru ermenistan cephe kaynaklan  karabağ  soykırım vurgu bu gerçeğ biraz  çaba olarak  
